屌那星 英文1左

我明明識i go to school by bus

識唔識i know thai hand
利申：英文2

我U左

你果句泰文黎

邊間U

Fukin U？

LM 英文2

我識My power powerful
利申：英文3

去讀毅進啦屌你老味

拉膠POST

英文1仲串串貢

你快啲冚家剷

Fuck that star. My English scores 1.

Number 1